裕華國貨 上年點解可以無被裝修？？？？

今日大大個街站

點解要遮樣？

係囉

係囉點解樓主唔裝修

都通過過啦仲撐乜駕

因為本身已經冇人去

驚激嬲中共，不了

D人話要畫面靚呀嘛！

攬炒成功，美國夜少少宣布制裁行動。

樓主就叫人做啲高風險低回報既野

依家好難裝修啦

因為紅資受保護 唔受出聲
香港企業唔奶共唔得
驚得罪「阿爺」
最後香港的公司一兩個高層表態黃絲就嬲嬲
甚至一兩個中層低層員工都被遷怒
大家以為咁就係記仇 成功
但紅企就開開心心 唔使被破壞

有就支持，無咪無。
咁多地方，無可能去晒
你想既，你可以自己去先，到時自然有人和應你

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

因為中共最想透過連登煽動仇恨
引至香港人內鬥
你殺晒3萬隻狗，鬥死晒黃藍
對中共絲毫無損